windows 10工作列問題

請問點解我部電腦工作列啲icon(全部一齊閃)會不定時閃咗一下(無論我打機，上網定係咩都唔做)，係咪中咗毒 ？

閃一下即係好似桌面F5咁閃